[
{    "answer": "Faire du snorkeling ",    "question": "Schnorcheln" },

{    "answer": "Se détendre sur la plage ",    "question": "Sich am Strand entspannen" },

{    "answer": "Faire du kayak ",    "question": "Kajak fahren" },

{    "answer": "Explorer les sentiers de randonnée ",    "question": "Wanderwege erkunden" },

{    "answer": "Visiter un phare ",    "question": "Ein Leuchtturm besichtigen" },

{    "answer": "Faire de la plongée sous-marine ",    "question": "Tauchen" },

{    "answer": "Observer les oiseaux ",    "question": "Vögel beobachten" },

{    "answer": "Louer un vélo pour découvrir l'île ",    "question": "Ein Fahrrad mieten, um die Insel zu erkunden" },

{    "answer": "Déguster des fruits de mer frais ",    "question": "Frische Meeresfrüchte probieren" },

{    "answer": "Faire une croisière autour de l'île ",    "question": "Eine Bootstour rund um die Insel machen" },

{    "answer": "Participer à un cours de surf ",    "question": "An einem Surfkurs teilnehmen" },

{    "answer": "Visiter un marché local ",    "question": "Einen lokalen Markt besuchen" },

{    "answer": "Faire du paddle ",    "question": "Stand-Up Paddling" },

{    "answer": "Profiter des couchers de soleil ",    "question": "Sich an den Sonnenuntergängen erfreuen" },

{    "answer": "Nager avec les dauphins ",    "question": "Mit Delfinen schwimmen" },

{    "answer": "Découvrir l'histoire de l'île ",    "question": "Die Geschichte der Insel entdecken" },

{    "answer": "Faire du parapente ",    "question": "Paragliding" },

{    "answer": "Visiter des grottes marines ",    "question": "Meereshöhlen besuchen" },

{    "answer": "Participer à une excursion en bateau ",    "question": "An einer Bootsexkursion teilnehmen" },

{    "answer": "Faire du jet-ski ",    "question": "Jet-Ski fahren" },

{    "answer": "Se promener le long de la côte ",    "question": "Spazieren entlang der Küste" },

{    "answer": "Visiter un village traditionnel ",    "question": "Ein traditionelles Dorf besuchen" }
]
